換機之後Whatsapp食左我d對話紀錄

話說今日換iphone 8
當然用back up倒返落新機啦
但中間用whatsapp同人傾左幾句
去到新機時嗰幾句對話唔見左
點先可以還原返

傾多次